鬼王無慘柒D定係父親大人柒D？

一個堂堂鬼王 俾人落毒藥失去大部分力量
父親大人就岩岩得到神嘅力量 整左個太陽仔出黎 就被反噬
正評：鬼王
負評：父親大人

父親大人起碼型過
變神無視所有攻擊好霸氣

鬼王車輪戰比人輪大米
片到豬頭咁

鬼王算係咁啦

又中毒
又俾緣一斬到變肉碎都未回晒氣
又以一敵七

仲想點？

鬼王起碼KO 2個柱
父親大人做過d乜

戀柱
蛇柱
岩柱
3碌喎

岩柱已經被上一重傷
勉強計半個

怎樣才算ko岩柱？

父親大人建埋國勁好撚多喎

講緊最終戰
標題出得唔好

鬼王最後死咗 父親大人無死

無慘格局好細
生存左咁多年 連大名都做唔到

做人無大志咪呢啲

返成千年工應該都幾有錢
淨係做夜班都發達

要boss返工咁收d手下返黎做咩? 1千年如果搞地產,買起所有地+水電煤所有相關生意,直程買起成個日本,咩鬼殺隊, 叫官媒吹兩吹, 即刻俾d平民批鬥死晒啦

殺左GREED...咁大把?

帶起左層壓式推銷 可惜班下線太廢

戀柱根本唔係柱 廢到
最勁既岩柱打上一已經斷腳加重傷
反而仲可以鎖血打埋鬼王 佢先係型
暈完又起身打過
鬼王比人拖到日出要走佬真係好肉酸

如果岩柱 風柱 蛇柱 水柱加炭滿血打
可能冇人死

鬼王d招式好冇特色...連d靚都不如

fing 吓野又一集

岩柱打鬼王先斷腳

我都覺 滿血岩風水蛇炭 珠世毒 加隻貓 就夠磨死佢

父親大人殺哂克塞爾克爾斯嘅人